唯一勝算: 星哈利路亞吐特樂

一邊唱一邊舉手 班狗一定唔敢open fire
Sing hallelujah to the lord

推